球壇傳奇韋碧克加盟白禮頓無人講？

會唔會簽完一陣即踢再入三球甘癲